如果科興死亡率100% , 反而應該會多左好多人打

FREE 安樂死

你死左果200萬可唔可以俾我 最多我將你風光大葬